[求教]你會點排城大、理大同浸大中文碩士？

我想讀個中文碩士，但唔知邊間好啲 / 適合啲

講下自己背景先
非三大文科畢業，非中文本科。自知讀到中大中文碩士既機會好微，想試下apply 依三間。
有無巴絲知道邊間好啲？你會點排？

浸大第一 文科㗎嘛

師兄讀碩士 仲要讀中文碩士 你屋企好有錢？

我窮j 黎，錢都係一個考慮，打算part time 讀。

城大 no.1 we trust

正正經經讀過社工碩士好過啦

想轉行揸兜

作為城大一級榮譽畢業生，其他大學我就未讀過，但我可以話你知，打死都唔好揀城大，係一間比垃圾更垃圾嘅學店嚟

Poly啦 最多囡囡

你 CAH?

Cityu老師幾好

排名︰中大，嶺大&浸大，教大，港大，其他

事實上係中大到港大